(JJ插地)新牌仔買車

一句，RSX定FA1

Rsx

Fa1 改fd2 樣

大概估到OP咩樣

慳番D 錢好過喇. 買呢D

新牌想操下車者

連登仔收皮啦

FA1車身重龐大盲點多
1800cc牌費唔抵
保險平

載人一係FA1
玩味RSX
但RSX D盤飛到爛哂